政協提案倡為大專生提供婚戀教育

.內地結婚率下降，俗稱「空巢青年」的內地單身獨居人數上升，有全國政協在上月兩會期間提案，建議以購買服務形式，透過公益組織和社區團體向「空巢青年」提供婚戀諮詢服務。亦有政協提案，將婚戀教育列為高等院校必修課。

有曾經參與婚姻介紹的內地單身獨居青年說，婚戀活動只屬一般聯誼性質，估計即使提案建議落實，若不改革服務形式都只是「新瓶舊酒」。另外，有內地高校學生質疑必修課的提案「離地」，反而增加學生壓力亦浪費時間。

有內地婚戀平台負責人說，社會對年輕人情感教育不足，兩個提案的建議都有必要。他指出，公司近年接到來自「空巢青年」的諮詢個案，佔整體客戶6成，認為政府可以與市面上有質素保證的婚戀機構合作，提供包括心理、形象管理和溝通表達方面的普及諮詢服務。

廣州市社會科學院高級研究員彭澎認為，內地近年結婚率下降，年輕人婚戀觀念也受媒體影響而不太健康，如果政府可以提供具規範化的教育和諮詢服務，相信有助改善問題，但建議研究學校教材及諮詢服務時，應該以指引導向為原則，以免過份干預年輕人的選擇自由

ONS教育?

依啲咪精明囉，生個仔喺鬼國受苦咩

好快要強制交配

理想：毒撚覺得憑抽籤運有機會屌女神

現實：女神配曬比富二代，官二代，毒撚只能美極

屌 咪講出黎

向支匪領導提供處女作淫慾

二世祖

配種豬

毒撚毒到30歲就唔會介意美唔美極只係想搵個人係身邊陪下

我唔要扑野呀.jpg

支那男多女少 應該連美極都唔夠分

立法禁止「空巢青年」咪得囉
咁撚蠢嘅

讀緊中學又話早戀
一上大學就要婚戀教育
on9

其實做試管支那豬咪得囉

有d野唔係話教就教到既，就算提供到個場合，但要match中晒條件先會有下一步，唔係既話咪又不斷loop落去。
既然咁煩，不如你強制20歲，男既服役2年，女既要受2劑試管精子，生2個，然後比國家養。咁樣大家22歲出返社會，又可以再自由戀愛過，出生率gogogo

介紹女同學畀非洲酋長，實現陰道外交

又逼死gay?

都係伊斯蘭教育好

中央直接配對

鬼叫咁多棄養

brave new world

以免過份干預年輕人的選擇自由

岀生率低仲玩優生學？！引人非洲兄弟去支那啦，每日一萬五千個

中國人唔結婚個原因都係同香港人一樣咋嘛
冇錢 冇車 冇樓

割大業主韭菜樓價跌咪有人生囉

水龍敬樂園

咁on9?
養狗 叫雞咪算
搞咁多 明知冇都要迫到格硬有
個仔個女多謝老豆老母基因

月經警察不遠矣

為左保持人口紅利優勢，我國宣布實行強制交配

陳寶珠走得太前

配種

有讀書係唔同啲

復興東莞 108 式好撚過啦

睇黎譚道德好有市場

以國家之名做愛

毒撚付錢買相片. lol

搞咁多野做乜姐

你支那嚟架嘛

起個集中營關哂 d 單身男女入去迫佢地扑野咪得囉

屌 小小野都做唔好 搞到好似歐美咁

可能遲啲強制1男娶2女

幫啲豬打種咁

唔生b唔俾合格

最後會唔會變成
俾錢可以優先揀女/仔

另類家禽市場
中央管控
唔接受就

我諗再恐怖啲，奶粉、針、尿片隨時全部有毒

車個個都有，除左北京

已經唔夠分仲要一男娶兩女

其實納粹 當年都有呢個優生學要求

種族優生（Racial hygiene），是一種由政府挑選出公認最強健、聰明和有道德的人來培育下一代的制度，與公共衛生和優生學有密切關聯。過去為達成目的曾用的手段包括放逐、隔離、強制絕育，或甚至滅絕各種不同的精神障礙、人種、身體殘疾、犯罪記錄和宗教信仰的人或團體。

利用社會措施來嘗試保留或加強某些生物特性的想法，最初是由法蘭西斯·高爾頓在1869年提出，不久後這被稱為優生學。20世紀初，認為人類遺傳因子必須受到管制，或許用強制性的方法，的想法開始盛行，並受到許多主流政治和科學人士的支持，包括溫斯頓·邱吉爾、亞歷山大·格拉漢姆·貝爾和瑪麗·斯托普斯（英語：Marie Stopes）等。[來源請求]

Link

三男兩女

以免過份干預年輕人的選擇自由

忍唔住笑左出黎

自由

你強制唔俾OT先再講啦

唔生仔犯国安

搞咁多嘢不如放多啲後生支那妹落嚟好過啦 日日百五個成堆阿叔阿嬸生育率唔低都奇

重開東芫仲好啦

一路性交一路上堂
exam要即場考性愛技巧

終國人有閪時間拍拖咩，ot都o到半夜

問題唔係唔想結婚係冇錢冇時間

強制射精
強制懷孕

支那人不了
你自己去支那食到夠

大專仲處女?

眾多支那女人

運動會

性器公有制，國家指導生產

喺大陸已經係精神病嘅一種

女嘅唔生BB要扣social credit
男嘅冇拖拍都要

150後生妹 vs 150新移民

人喺中國真係豪無尊嚴
之前話唔畀生育
有左都要墮胎 有d 為咗跑kpi 要將d 未結婚既女人強制絕育
而家唔夠人話要生 就搞埋晒呢d野

成個國家建立喺嚟完全唔係為左國民嘅福祉
國民喺呢個國家只係一種資源

新疆化，港女大學生一定要嫁支那人。種族滅絕。

強制配種政策幾時實行

成立新稅制：初夜稅

點樣教？因黨之名，依家你兩個L樣要結婚？因黨之名，你依家係某幹部後宮？on9

邊有咁多女？4男分一個老婆就差唔多

依家啲支那妹好高質㗎啦嚟得香港讀書個班有返咁上下家底

開放有錢就一夫多妻即可解決問題

順便窮人唔準扑野, 逼死佢地

可能強制絕育呢

支那人口老化
點會仲搞絕育
可能提倡一妻多夫添

支那仔都唔好得去邊
累鬥累

有財經專家表示：壯陽藥市場將會起飛

中共會唔會將強姦合法化

我唔貪心，你俾個好似上一季日劇 Marry Me 個內向女主角就得架啦

幾時強徵港女北上打種？

國安法加入性交安全

領導優先

繼續一孩政策
每人都要生一個

唔撚係強迫生育呀

應該逼有錢人多生，唔生就罰錢，再行推恩令，所有子女均分遺產，咁樣先可以持續降低貧富差距同提高生育率

屌，同安安佳佳一樣命運

淨係個離婚冷靜期都嚇走唔少人啦

諗起一套戲：單身動物園

真，跟住有左唔比落

壽西斯古經驗

懷疑抄1984,遲下連一星期扑幾多次都要上報畀黨.所謂夫妻其實係互相監視嘅角色

你當街道辦班大媽流架

一孩政策
超聲波照到係女就去落
只生仔咪搞到而家咁

可能會成為你老婆添,所有白滑後生靚女都畀黨笠曬.

ChiNazi 玩優生學
越玩隻眼越細 — . —

佢哋唔係叫優生學㗎,佢哋係講成份！

情感教育
拍拖結婚都要管埋，支那正一痴撚線地獄鬼国

係咪有俄羅斯轉盤玩？

生完幾件俾返你玩下，你生到女又要貢獻返上去